有冇巴打喺政總單機

我

加油

推

我未走